究竟第一個發明絲襪奶茶嘅人係點諗到呢?

絲襪又唔係食物,佢點諗都要嚟沖奶茶呢

相傳係：

有個水吧佬去叫雞，買埋絲袜買制服誘惑；
完事後叫條女沖杯奶茶俾佢飲。

哈

屌你個名

絲襪奶茶唔係用絲襪架，係因為以前蘭香園個老闆用白色布沖，去隔茶渣。日積月累塊布變啡紅色，成條肉絲咁

最近睇本香港茶餐廳文化講的

有d良心既老細就會去中環問d靚女OL
買新鮮原味黑絲沖 隻味係最好
不過依家少有

唔知你有冇飲過睇過石磨豆漿，用個布兜隔左啲渣，係會滑好多

相傳係有條痴線佬想試下有腳味既奶茶

口水雞又真係lur成碗口水落去煮呀？

連登智商平均30，以為果個真係絲襪